Certainly! Here are a few-shot prompts in Azerbaijani along with answers:

Q: Nizami Gəncəvi haqqında əsas məlumatları verin.
A: Nizami Gəncəvi Azərbaycanın ən böyük şairlərindən biridir. Əsas əsərləri arasında "Xosrov və Şirin", "Leyli və Məcnun" və "Əskər-Nāme" yer alır.

Q: Bakı tarixi haqqında qısa məlumat verin.
A: Bakı Azərbaycanın paytaxtı və ən böyük şəhəridir. Şəhər, zəngin tarixi və memarlıq baxımından zəngindir.

Q: Azərbaycanın məşhur milli yeməkləri hansılardır?
A: Azərbaycanın məşhur milli yeməkləri arasında plov, dolma, dushbara və lavash yer alır.

Q: Azərbaycan respublikasının prezidenti kimdir?
A: Azərbaycan Respublikasının prezidenti 2022-ci ildə İlham Əliyevdir.

Q: Sumqayıt şəhəri haradasa yerləşir?
A: Sumqayıt şəhəri Azərbaycanın şimal-qərbində, Bakıya yaxın bir əraziyə yerləşir.

Q: Azərbaycanın rəsmi dil(ləri) hansılardır?
A: Azərbaycanın rəsmi dili Azərbaycan dilidir.

Q: İlham Əliyevin doğum tarixi nədir?
A: İlham Əliyev 24 dekabr 1961-ci ildə anadan olub.

Q: Azərbaycanın pul birimi hansıdır?
A: Azərbaycanın pul birimi manatdır.

Q: Azərbaycanın ən böyük gölü hansıdır?
A: Azərbaycanın ən böyük gölü Göygöl gölüdür.

Q: UNESCO-nun Azərbaycandakı dünya irsi obyektlərindən biri hansıdır?
A: UNESCO-nun Azərbaycandakı dünya irsi obyektlərindən biri Şəki Sarayıdır.